文宣係時候做埋選舉工程

保皇黨開始咗選舉攻勢啦

其實連儂咁多長輩睇
與其寫句加油
不如整合下一路以嚟我地已知嘅保皇黨賣港實錄
等香港人溫故知新
將權力落返去人民到
先係今次運動嘅核心

泛民
老老豆好多都唔識幫
比人認識對家真面目睇嚟會有效d
強勢如鄺仔等又唔使幫
要幫嘅...由佢自己努力啦

五大訴求 缺一不可

推！！！
請即參與：#wtsappforhk campaign (#eye4hk 2.0)

已有手足推緊hashtag
有twitter既快啲retweet，無twitter既而家開番個
向外國人宣傳警暴！！！

國際線
1. retweet手足既呢條tweet, 記住comment加#wtsappforhk

或者share以下既圖去twitter
2. 如果你選擇將10個電話重新打一次出黎，記得加+852
3. 叫埋外國人一齊Report俾WhatsApp聽，增加noise
尾數雙數先係business，單數係正常account
但係兩種acc都違反晒terms of service！！！
班狗想分散投資，不過我地要port到佢一條不留！

祝大家舉報愉快

1

2

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

票債票償